覺得唔對路！ 突然不停拉人？！

完全無根據, 只係自己忽然諗到。開放討論。

會唔會係已經黑暗到，佢地已經準備好法官同陪審團做戲，拉得嘅，無論證據夠唔夠都一定會罪成？
然後就話香港有法治，犯人經過公平審訊，做場戲比其他國家／人民睇？

搞咁諗先拉人仲要拉咁多就係要搵夠一大堆合適人選（法官同陪審團），威迫利誘？
雖然又話乜機制物機制，但黑暗起嚟乜都做得到，只要夠多人一齊做就做到。

加埋佢呢一句 ——＞ 新華社：反中亂港者別錯判 審判就將到來

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

可能唔想有人喺10月1哩個大日子搞事

當然希望係咁簡單.

其實係想比心理壓力示威者
拉左番去是但落Charge，就算最後無足夠証據入罪，又律師又擔保已損失一大舊錢，有擔保係身，再出去又會多一重顧慮
加上又唔知幾時審，呢段時間當時人點都會有壓力